香港已經走向一個維穩體制 ！！！

睇完終於明白依家啲警察可以黑到咁，唔可以成立獨立調查委員會，兩段片都有啲長但希望大家可以睇一睇，可以明白當中發生緊啲咩事，依家唔單止係撤回送中條例之後就唔做嘢！
身為一個小市民雖然力量有限 但18區已經不斷有關於民生活動開始 大家一定要繼續團結 不分化 同港共鬥長命 11月24日區議會選舉一定要投票